831所謂end game 都已經過去

結果同之前每一晚一樣 又係好嬲訓唔着 又話要谷文宣
勇武一個一個犧牲 d狗近乎0傷害 藍絲又可以盡情恥笑我地on9
其實嘆住冷氣抗爭嘅大家 究竟有勇氣無限期三罷加塞鐵未?
如果又係因為道德潔癖/驚所謂民意逆轉 抑或係自私手停口停 咁其實香港人真係唔配得到五大訴求 繼續唱歌鳩嗌幻想有奇蹟吧啦

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

【國際路線】全世界印同舉依款標語

901
入機場
拆閘機
𠝹廣告

咁撚樣重有得民意逆轉咩

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！